[歐決總結]練好個膊頭先好踢波囉

跌一跌就傷，番去打乒乓波啦